Steam 點樣退錢，Witcher 3真係好垃圾

玩左半個鐘已經唔想玩

Steam 個退錢system 又唔work

過兩個鐘冇得退，如果唔係去support到搞

玩多幾個鐘先啦

請善用起底功能

witcher 3公認係overrated

人格分裂

又係你